有冇人可以幫下我

我系cityu 既gpa得2.3
點算啊
ELA D+(唔計gpa）
MA B
GE1 B
GE2 B+
GE3 F

睇開啲 遲下都會差唔多

雖然炒左可以retake ,但係有個F 係度

出到黎都係睇最後個gpa yr1拎F咪當你年少輕狂

我全F, 點算好

過2仲想點

想點幫

系你老母

𨳒你老母

讀番中學

你都幾撚惡

agree